[測試版] 不推文回覆有咩用？

真心問

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

屌9五毛而唔幫佢推

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

仲有無

不推文回覆係點？

想問有呢個功能未??
我唔識用~

個作用就好似大家想屌樓主老母兼落負皮 但係覆得多又會上熱門 為咗唔想畀啲垃圾post 上到熱門
不推文回覆就係樓主會收到好多notification. 話有人回覆你個post. 但係原來 唔會威威豬推到上唔到熱門之餘仲依舊收到大量關心你娘親